大家太小時間見面

同女朋友因為工作 居住位置 太小時間見面
佢返一至五寫字樓時間 我返長時間（飲食）
通常一個月都放到三日星期日陪佢，平日放假等佢收工
但佢覺得見面時間太小，因而好冇安全感 成日都要掛住一個人
究竟有咩辦法解決，或者見得小巴絲同令一半點相處／分配時間
PS：我係女朋友既初戀

轉工

你轉1至5

除左轉工重可以點解決

係真愛唔會因爲小見而無左 你要比佢感受到你會陪住佢

so true，即使被分手都仍然會掛住佢

呢個年代拍拖好多人都係為左攝時間
你地都冇時間比對方攝
唔盡快搵方法 真係好快完
最快方法就係底人工果方轉工就對方